Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Maj och Juni 2021)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Timo Röhling (roehling)
  * Patrick Franz (deltaone)
  * Christian Ehrhardt (paelzer)
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
  * Taowa (taowa)
  * Félix Sipma (felix)
  * Étienne Mollier (emollier)
  * Daniel Swarbrick (dswarbrick)
  * Hanno Wagner (wagner)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Evangelos Ribeiro Tzaras
  * Hugh McMaster

Grattis!

